[跟風系列]天水圍行路去布袋澳

見到上次巴打都係行e 條路
所以我邀請番同一位巴打帶路行多次
之後仲有位巴打遲到
e 家7:15分

加油巴打

加油

7:26

真心遠

小心起水泡(如果你係真行)

7:38

8:02

加油！（其實比行山易好多）

08:12

08:25

0841

巴打諗住經九龍市區定經郊野公園過布袋澳呀?

900 三聖 準備出青公

我估都係市區 跟番上次位巴打咁行

好鍾意追呢d post, 加油💪🏻

0913

發覺上錯賊船 前面兩位巴打都好勁 行得好快

得閒行多次大埔墟去太和先

捕捉樓豬

加油呀記得飲多d水

嘩吊，行路都俾人影

樓主係咪鳩縮左

縮哂啦

屌，變左笑話

1025

1053 終於入深井 好攰 肚餓 醫下肚休息下先

笑死

有冇預計自己幾點會到

笑左 連登仔無處不在

1130 衝呀

Hi 樓主咩色衫？

同行人講 最好 7 點 想12個鐘 rush 過去
e 家平均 5.8km/h

你估下

我估黑色

1040 汀九橋底

我用圖片答你

下次唔好亂過馬路